港航唔掂藍十字都唔保 咁HKEXPRESS係咪都可能要陪葬？

唉吔貪平買咗2月去九州

有無人都未出發先驚驚？

完全唔關事 放心

唔係子公司咩？

分拆咗啦，依家UO唔用HX既地勤人員，用Jadine

咁hkexpress大股東依家係邊個？

好似係海航集團，不過UO同HX既關係已經唔係姐妹

海航集團本身都好唔掂喎

UO已經考慮緊買埋HX

最大果個客死異鄉，仲有好多債要還

有無錢啊 爭人周身債

不要問只要信

唔係好信

唔信咁你上黎問做咩？

食唔食得起呀uo

btw uo而加唔係Jas做 係Sats做

想問買機票嘅人客屬於第幾債權人？